點解有消費者委員會 但係冇服務者委員會?

點解消費者可以批鬥服務業者
服務業者唔可以反擊
自己理虧仲死R爛R嘅消費者
我屌你祖宗

做緊服務業嘅
係時候起革命喇
準備被審判啦

服務者工作期間唔方便影相拍片
路見不平 請拔刀相助

因為會結業